[突發] 議員朱凱迪召開記者會 受暗殺恐嚇

直播緊

8月5日 一定要全力反鄉黑！！

何君堯仆街死啦，你老婆仔女全部都不得好死

push

佢都幾慘，年年都比人受暗殺恐嚇

知唔知點解近排朱凱迪冇上場Support?
因為朱凱迪一team人宜家比何妖黑社會跟，
想暗殺佢，
街都出唔到，
居然冇人推POST?

開埋記招 推呢個POST

pish！

推

右邊咁似劉馬車既？

佢由一開始就搞鄉黑
我諗年中都收唔少死亡恐嚇

唔係第一次啦

開記招
朱凱迪少條頭髮都知係乜人做。

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

係人都知係何妖覆卓，但係就係選擇性執法

我老母send呢段嘢比我

Push

有人想入何妖數。大家唔好早伏